高鐵通車 廣州首發團訪海洋公園 威威門口迎接

高鐵香港段9月23日通車，海洋公園安排吉祥物威威與包包迎接廣州首發團旅客。（圖片由香港海洋公園提供）

廣深港高鐵香港段將於本周日（23日）正式通車。海洋公園表示，早前與大灣區旅行社合作，當日將有由內地旅行社廣之旅推出﹑於廣州南站出發抵港的高鐵首發旅行團（約20人），直接坐專車到海洋公園遊玩。樂園屆時會安排吉祥物威威與包包迎接團友，及送上毛公仔紀悠品及優惠券，包括遊戲攤位、食尚水都標準飲品買一送一和爆谷買一送一的優惠券各一張。

海洋公園又指，在本月23日至26日期間，亦分別有廣州、福建及廈門等地的首發團到公園遊玩。樂園行政總裁李繩宗稱，高鐵香港段開通後，可大幅縮短來往香港和廣州及深圳之間的陸路交通時間，將吸引更多內地市民親身訪港。他說，海洋公園萬豪酒店將於年底落成，期望為旅客人帶來集娛樂、保育和教育的旅遊度假勝地體驗。

隨高鐵香港段及港珠澳大橋將於今年內先後啟用，海洋公園推出多款旅遊優惠產品套票，包括一款6個月入園兩次的優惠套票，深圳、東莞、廣州、潮汕、福州、廈門、南昌、武漢、長沙及貴陽居民可以每人約650港元，於今年10月至明年3月期間入園兩次；樂園亦推出經港珠澳大橋前往樂園的優惠套票，園票及單程跨境巴士車票，價格由約420至450港元，覆蓋港珠澳大橋珠海人工島、廣州、中山、江門等7個地方。

香港迪士尼樂園則指，將在廣深港高鐵西九龍站開設「香港迪士尼樂園度假區: 奇妙直通」客務中心，有關的開幕儀式，以及高鐵首發團前往樂園的安排, 稍後會作公佈。

樂園表示，已與內地網上旅遊網站「驢媽媽」合作，推出「珠三角快樂通行證」連酒店套票，由今年7月1日至明年1月31日的7個月內，內地旅客可以入園3次，包一晚樂園酒店住宿，每位價錢由1,222元人民幣起。

提早哈囉喂

威威唔係咁既樣架咩
做乜樣衰左咁多

唔同咗

整左容 乎合國情

山寨op?

林鄭唔去接見？

睇見都熱

林鄭含緊中國熊貓撚

會唔會第一班車就....